加油！人生一定會有唔好既野發生

未來仲有更多衰野等緊你
the worst is yet to come

又幾有道理

所以呢？

所以你準備聽日仆街啦問

pish

pish你老母

pish你老豆

我都廢撚事講了

第一次認同你個陷家剷

媽媽！

收嗲啦活狗

hahahahaahahahahah

比d尊重

臭雞

樓主正臭雞

人生冇希望

臭雞在轉角

我認同

屌你老母呀

本身好唔開心 見到個post入黎...

人生只有更痛苦

駁唔到

兒子生性病

人生冇意義了

有你 我的生命便有意義

見到你就想針

流淚眼 望 流淚眼

談十晚

眼腫想食蛋

幾時死

屌埋你老母呀臭雞濛

好型牙!

呵呵

笑笑笑 笑你老母俾狗屌

超越未

未，所以呢？

快d

淫人妻女笑呵呵

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

超越未？？

g持

g點

你搵到未？

yes 又可以點

幫我

woooo

omg 濛仔比人cow

你都比人cow

快 好撚想出pool

gay佬係難d

濛狗都有人媾
痴撚線

想互含

濛 白滑長腿絲打

OK

上網都無性格死撚左佢嗌

keyboard fighter

wohooooooo

濛B 好型牙

唔送俾你啦 串我